到底中國牛肉 係好食定有毒？

feel到有曼德拉效應

用common sense諗下都似係有毒多d

中國咩都有毒

有毒唔代表唔好食既

三文魚夠有毒啦 日本人夠食

秒能左

中國牛肉梗係有毒啦
好食?日本牛肉求其一隻都好食過佢

食過八合里完全唔想再係香港食肥牛

中國牛肉～好食..！！

因為佢係紅色？

好毒

狂牛症

支牛邊度先食到

元朗